通常姣婆都叫Scarlett

又唔知好撚豬，堂堂就係到話邊個好靚仔、自己好靚女、做attention seeker，堂堂係到叫春，shitty 真係垃撚圾

Scarlett johansson

我都係叫Scarlett，22歲O7，唔通我又係八婆？

重點係佢好撚豬以為自己係上菜

重點同組毒撚好似未見過女咁個個耳仔軟

黃心美

八婆Scarlett cut 我線係咪好撚有型呀